點睇廣州人？

同大陸人打機 入面識左啲廣州人
開咪發現佢地啲口音幾純正 無咩鄉音
但用字有啲普通話化 同埋鍾意用個閪字多過撚字

但係政治立場上
原來同香港人認知既「反普通話的人廣州」好唔同
佢地其實係好愛國
好似上次廣州恆大球迷「殲英犬滅港獨」，用廣東粗口問候香港球迷

點睇佢哋？

同支那人打機 不了

只係識部分香港語既支那人

On9

支持廣東獨立建國，就咁

廣東話廣東話，不是香港話嘛，人地講得正好正常。
至於廣州人？大陸人囉！一直用緊大陸個套，同我地有什麼似？（除了語言）

比較不拘小節

識朋友住佛山，黎香港做野
佢住人好好又聰明
廣東話基本純正
識左佢我就對廣州人有啲改觀

唔覺，廣東人反共產黨既數目更多，當然都有好多奶共。

係廣東人唔關心政治比其他對方多啦...